【求指教】hkbn同pccw，家居上網用邊個好？？

小弟hkbn$158 plan就完，個sales狂sale D硬膠plan黎，上網又見hkbn轉pccw有6個月免費，唔知轉唔轉好？？
ps : 我住屋邨
ps : 第一次開post

轉

通知cut線
問定hkt／3offer
hkbn再打來話已經簽新約
等sale屎做野
都係on9 offer就轉